{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "무한게장"
    },
    "text": "始興市大也洞に位置する無限ケジャンは京畿道の一つの場所で、そこは食べ放題のケジャン屋として有名です。 このケジャン屋で注文すると、ケジャン定食とともに様々なおかず、カンジャンケジャン、ヤンニョムケジャンを味わうことができます。 また、ワタリガニ鍋を追加したい場合は、ワタリガニ鍋セットを注文することもできますし、それに海老の醤油も加えることもできます。 すべてのメニューは食べ放題だが、ご飯は追加料金があるので注意しましょう。 おかずはセルフバーで自分で持ってきて食べることができ、カンジャンケジャン、ヤンニョムケジャン、エビジャンは別々に包装できます。 ただし、食べ残しはお持ち帰りいただけません。 このケジャン屋は2階建てで構成されており、内部は広くて快適です。 ケジャン屋の前には広い駐車スペースがあり、便利に利用できます。 それにこの食堂はテレビ放送で何度もグルメとして紹介されたという事実もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "無限ケジャンはどこに位置していますか？",
            "answer": "始興市大也洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "無限ケジャンでは何が注文できますか？",
            "answer": "ケジャン定食とともに様々なおかず、カンジャンケジャン、ヤンニョムケジャンを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋セットを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "海老の醤油を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋セットに海老の醤油を追加することができます。"
        },
        {
            "question": "すべてのメニューは食べ放題ですか？",
            "answer": "はい、すべてのメニューが食べ放題です。"
        },
        {
            "question": "ご飯は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ご飯は追加料金がかかりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "おかずはどのようにして食べることができますか？",
            "answer": "おかずはセルフバーで自分で取って食べることができます。"
        },
        {
            "question": "カンジャンケジャンやヤンニョムケジャンは別々に包装できますか？",
            "answer": "はい、カンジャンケジャンやヤンニョムケジャンは別々に包装することができます。"
        },
        {
            "question": "食べ残しはお持ち帰りできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、食べ残しはお持ち帰りいただけません。"
        },
        {
            "question": "無限ケジャンの店舗はどのような構造ですか？",
            "answer": "無限ケジャンは2階建ての店舗で、広くて快適な空間になっています。"
        },
        {
            "question": "無限ケジャンの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無限ケジャンの前には広い駐車スペースがありますので、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "無限ケジャンはテレビ番組で紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、無限ケジャンはテレビ放送で何度もグルメとして紹介されたことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 451
    }
}